一個會上前線既手足叫我用我呢個帳幫佢講少少2020 立會既野

我自己都會 但無佢上得咁密
每次見佢件衫 都係有好重既TG味
講少少背景先 如果唔鍾意或者唔岩聽 隨便負評 岩聽既就繼續做啦

'正題

一黎都係回帶左呢幅圖先
佢想講 關於今次立會 最大目標係過半議席 ！
而家咁多人選同一區 只會令個一區建制派贏曬
立會係比例代表制 我地係要 分好人手 去做個區 唔好比佢太多候選人 分好我地得到票 先有機會係地區直選比上幾年贏多幾席
如 九龍西 5席 上年建制出2個 佢地根本上有一定鐵票 保到1個位 我地要做 係搶走佢一個位 出4隊去搶 唔係出10幾隊 搶自己人啊！
出10幾隊 咁樣就算加多幾多個新選民都冇用 我地係要做大個數去打贏佢啲鐵票 當一個夠票就推第二個入去 你計清楚其實係做到架
唔該成班泛民 本土 素人 一齊去傾好曬邊個出邊度 傾好曬去 唔好10幾人搶同一區 唔好出咁多人！
今次有場運動去增加大家投票率 區選勝利係比左信心同目標大家去打立會 今年係最有機會打返個立會出黎 唔該唔好為左你地黨派惡鬥 而搞到最後立會大敗 建制過半
咁樣你地仲對唔對得住成班手足 大家都想立會過半再減班黑警人工 獨立調查 還手足清白
唔該你地為左手足 好好傾返立會應該出幾多人 點樣打
我地要既係立會過半 獨立調查 如果因為你地黨派鬥爭毫無溝通令到立會大敗 只會令我地手足唔會再去相信你地 到2023年區選就唔好諗住我地會再出黎投票！

我自己感想
我諗過其實手足們仲會相信議會內既制度會可以同佢地裡應外合
但眼觀現在 只係見到大家區選完 見到有機會 即刻出黎搶Voice
雖然可能覺得係立法會講野有gimmick 有voice好重要
但係真係唔好有咁多人出黎選 傾好 大家負責既位
至少唔係一盤散沙咁俾對家笑啊 仆街
咁努力做地區工作 然後見住成盤好旗俾大家幾個人玩到支離破碎
唔係咁樣玩我地啊?

立會過半先有返啲用
之前區選做地區工作多 重要政策無話語權
可能好多人擔心掛住選立會就唔抗爭
其實根本就唔會，呢個只係其中一項抗爭
選完立會，街頭抗爭同國際線抗爭都係會繼續

記得上網chk下 可能抽中要你核實資料：

黎明話唔選